[有片] 黑警連弱智人士都恰 仲要佢跪係度

自推10連 1

屌那星班狗係咪毅進到咁呀，點睇都係路過同埋唔係一般智力既人。都仲要咁樣知唔知好易有創傷後遺症架dllm！黑警落地獄

2

屌佢老母

3

4

我屌鳩晒佢哋老味！

qg8rh5

睇錯為“點睇都係同路嘅人”
以為你懷疑黑警智力

屌佢老母死黑警

FB 瘋傳緊, 黑警根本就係現代版德軍

Pushhh

ppppppp

唔敢再睇第二次
連弱能人士都知黑警會亂拉人所以係咁叫唔好拉我呀

真係痴撚線，連弱智都蝦，傷殘都射煙，無撚野呀？
真係著左…

屌你老味死黑警

推呀推

炒到應一應